有冇邊個父母send咗段咁嘅信息俾你

訊息如下：

請注意!
未接到的電話都不要回撥. 所有未接到的電話就都不回撥,除了親朋好友外、 若真要找你的人他一定會再打來.......

任何以下列形式開頭的號碼的來電:
+93,
+371,
+381,
只響一聲就掛斷. 如果你回撥, 就會先損失美金 15 至 30元.

更麻煩的是, 他們能在 3秒鐘 內複製你的連絡人電話號碼清單, 如果你手機裏儲存了銀行帳戶或信用卡資料, 他們也能一併盜取.

+93 來自阿富汗
+371 是拉脫維亞的國碼,
+381 是塞爾維亞
+563 (可能是特服號碼)
+370 是立陶宛
+255 是坦桑尼亞的國碼.

全都可能來自 ISIS, 千萬不要回撥, 也不要掉以輕心.
傳給親友們分享.
看到這電話號碼 (0918-715-002), 千萬不要接喔, 接了就要付 ($79,000) 元, 傳下去助人無限.

你話有冇可能

呢啲垃圾連鎖信好多廢老信。根本唔會去求證同反思。你傳比作話食牛屎會延年益壽都有人信去食

1.歐洲國家，ISIS?
2.臺灣電話號碼格式嚟 仲要冇區號

如果拎太空卡瘋狂打會點？

誠哥破產

即刻屌佢無常識。

打唔撚到長途電話，你都無比錢開通！！！

人地打黎梗係聽，收佢錢ga!!!

可以call collect ?

實例
一名婦人以為千年蟲是在肚子裏生長的蟲，被三名騙徒遊說買入一百粒價值三百元一粒的「千年蟲杜蟲藥」，連同現金、手鐲和戒指，被騙取了三萬多元。(From Wiki)

千年蟲都有人買杜蟲藥啦, d無知婦孺唔比人呃過唔安樂架

求證? 佢話你唔識野添呀, 佢身邊d師奶個個都話真架

各位，如果收到以下信息，請不要開啟。已有多人中毒

我喜歡whatsapp新的顏色

我老豆Send左段咁既野俾我